起地板/牆磚，求指教

話說屋企裝修，想搵師父爆哂成間屋既地磚同廁所牆磚。有無巴c打有類似經驗，同整左幾錢。屋企大概450呎

打炮囉

自己打啦 夠大隻就得

有無師父有興趣接下生意

點解裝修緊唔做埋？1廁1廚？
我屋企做裝修，tg我啦：

最平簡裝未計廚廁約 20 萬，廚廁約 20 萬，廚廁貴在喉渠同防水。唔要簡裝嘅就自己加番料錢差價，自己加會平過叫師傳／設計師加

我之前整廁所大約四萬蚊一個，未包料
磚有平有貴啦，我連埋坐廁都八千
洗手盆三千+鏡櫃兩千
造企缸慳左個浴缸
龍頭三件二千幾 （用雜嘜）
假天花三千
間屋舖無縫地板，唔知磚價